[1+1=2] 肥妹仔真係好好好好好好好好吸吸吸引阿zzzzzzz

每個人都該有屬於自己的幸福，誰說一定要瘦才有人愛？胖肉感的也有享受被愛的權利！以下我們就整理出和肥妹仔交往的７大好處，看完以後不愛上她們都好難阿～

1. 肥妹仔看久了不會膩！！！！！

2. 肥妹仔抱起來好好好舒服！！！！
如果男生很瘦、女生又骨感的話，兩個人抱在一起就會骨頭碰骨頭，相較起來，和肉肉女擁抱的時候反而還比較舒服。

3. 不用擔心她們被拐走。
害怕對方太正而被把走？或是覺得愛上一個美女一點安全感也沒有？愛上肥妹仔大概不用太擔心這個問題，她們很專情的阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

5. 不挑食又好養。

女孩們為了要維持身材，常常這個不能吃、那個不能碰，但肥妹仔的 range 很廣，不只挑食的機率不高，和她在一起也可以盡情的享受美食。

6. 肥妹仔有自己的品味和調調。

瘦子雖然穿什麼都很好看，但風格卻很容易被取代。而肥妹仔就唔同阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

8. 不用為了送禮物而費心，帶她去享受美食就好。

每次一到情人節或生日的時候，身為男友的你都會開始想破頭不知道該送甚麼才好嗎？和肥妹仔交往雖然不是光顧著吃，但偶爾在特殊節日裡，和她共進浪漫的一餐，不只讓你們感情加溫還不用特別砸重金買禮物喔～

7. 肥妹仔親和力十足阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿。

美女總是給人難以親近的印象，但肥妹仔可不會喔！她們不只很可愛還很有親和力，完全不會讓人有所謂的距離感，和這樣的女生相處起來，絕對是又輕鬆又自在，不用太過於拘束，總之就好正啦 。

你也有個肥妹仔的女朋友嗎？或者你對肥妹仔的印象因此而改觀了呢？雖然以上這幾點不能百分百適用在每個人身上，但這也讓我們看到其實肥妹仔也是很有優勢的，如果你是肉肉女孩，也不用老想著要減肥或自卑沒自信，因為真的懂妳喜歡妳的人，就會連這一點也愛進去，要相信自己在對方眼裡是最美最獨一無二的。

愛你喔~~~~~~~~~~

好撚正，愛死了

正到無得頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂阿！！！

係肥妹仔，唔係大肥婆阿

成個弱智

qq肥妹仔阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

成舊骨囉

正

都係睇樣其實

咁都要睇埋肉地，大波大籮嘅

肥妹仔多數都有啦 你估iPad港女咩

所以要樣樣都睇晒，唔通欣宜咁都比你pass咩

又要講多次。。
係肥妹仔唔係大肥婆

咁如果肥苟咁嘅，30歲都殺嘅

屌閪黎計太瘦真係屌唔過
同埋肥妹真係緊D

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人留言，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

所以咪話根本係樣子問題

我屌你老母

認同！！！！！

又一位屠龍勇士誕生了

恐龍妹。

又要提。。肥妹仔唔係肥婆阿